請盡快成立民間守衛隊

求下你地，真係快啲成立民間守衛隊

自問軟弱，但和理非嘅夢都發過好多次。今次要靠你地了。香港警察已經收撚左皮